而家d 00後仲識唔識玩踩地雷

利申90後

98 巴 唔識玩

00 識
規則好快上到手

一樣

90後
但玩嗰陣係㞗㩒

要求踩地雷列入中學必修課程

6分鐘

10後， 心諗乜撚野黎

識，00後

你玩咁少格都學人玩踩地雷？

中級要6分鐘
巴打唔好獻醜

屌你老母而家比賽咩

呢個post成地精
樓主好型呀識得玩踩地雷

六分鐘先玩完中級就唔好當自己識玩

樓主90後好有優越感

好玩

叻喇最識係你

呢個po根本就係釣人講自己係00後

依家仲有冇彈珠台玩？

樓主：嘻 又撚到班00後

有冇Online超大圖踩地雷?

高級平均90秒內
(申利以前)

逐個Block

呃鐘達踩地雷

識唔識玩yahoo桌球

有咩用？無聊

用間尺

高級75秒

瞓唔著入黎一齊玩

分享吓踩地雷嘅定式

其實係咪有時要撞彩 成日玩到最後先黎2揀1輸

傷心小棧點玩

完全唔明點玩

去片

會玩踩地雷又變左90后一種新技能

細個成日玩
但已經唔記得左點玩
好似係唔知咩花 拎到就有分
分最高就輸

玩法好似係
4個一齊出 出最細果個
就要拎走所有牌
如果拎到有分個隻花 你就會加分
但如果你一鋪入面拎哂咁多隻有分
其他3個就會一齊加分

1999 已經唔記得點玩
但細個可以玩半日

好明顯後面講到聲沙

后你老母

啱啱睇完

大牌食哂牌 葵扇Q最大 要跟返第一個打出黎既花打牌係既打其他 目標一係拎哂全部牌一係一張都唔好拎
玩法好似喬牌咁

00後識唔識玩傷心小棧

傻閪，fb班老嘢都係噉block 你咋，你係咪以為自己好型?

98,99嗰啲其實應該歸類埋00後

90秒內中地雷

以前個mon彎度得好辛苦

而家啲AD後仲識唔識結繩記事

識

關咩事我有幾個94fd唔識 我98識啦

電腦玩99粒 最快88秒

Mac機有？

識玩踩地雷都好打飛機

以前msn成日玩

有冇msn online版玩？

中級都要6分30

收皮啦on9仔

非洲踩地雷.jpg 召喚

MSN 有個旋轉泡泡好好玩可以玩一日

仆你個街又多一樣野打飛機

唔好咁撚肉酸啦屌你老尾識玩踩地雷都拎優越感

其實成日屌鳩00後既連登仔同d阿伯/老屎忽有咩分別

後乜撚嘢呀
樓主真支那仔
咩都分咩咩後咩咩後
強行分化香港人

98 巴
見到家姐好有紋有路咁玩，但自己唔識剩係鳩禁
所以都係玩返彈珠台算

msn個踩地雷好正
可以同fd玩

95巴 唔識玩
利申由細到大好少打機 連癮都無 所以電腦本身有個啲小遊戲都好少玩
由細到大唔明身邊啲人玩個啲咩online 咩ps到底有幾好玩 唔明點上癮

呢個唔會上癮，同數獨差唔多

唔知
總之由細到大都對遊戲無興趣

瞓唔著入來玩

00識，有向00後傳授

我全盛時期果陣50秒內就可以玩完一局最難

Keep 住每日手機玩(全NO FLAG)
Expert次次都衰收尾